<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Posts on Jundi Space</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Jundi Space</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.2</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 31 Aug 2025 12:00:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Berapa Banyak Jumlah Iklan Yang Ideal Pada Website?</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/jumlah-iklan-ideal/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Aug 2025 12:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/jumlah-iklan-ideal/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sebenarnya tidak ada patokan pasti untuk jumlah iklan dari sebuah website, tapi yang pasti kita tidak menginginkan jumlah iklan yang &lt;em&gt;bejibun&lt;/em&gt; hingga menutupi artikel.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Portal berita online biasanya memiliki iklan yang cukup mengganggu.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mulai dari iklan di bagian header, di dalam artikel, pop up, iklan parallax, hingga iklan video.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Bisa jadi kontennya lebih sedikit dibandingkan dengan iklannya, namun tidak semua portal berita online masih ada yang &lt;em&gt;friendly.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tujuannya?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ya. Memaksimalkan cuan dari google adsense ataupun jaringan iklan lainnya.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pilih Mana, PC Atau Laptop</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/pc-atau-laptop/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/pc-atau-laptop/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ada dilema besar saat membeli komputer. Proses pengambilan keputusan membawa Apa, Bagaimana, Yang mana dan faktor penentu yang bergantung pada Pilihan di luar harga, merek, dan kenyamanan.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Desktop PC atau Laptop? Kita cenderung membuat keputusan yang salah dengan tergesa-gesa dan menyesalinya jika segala sesuatunya tidak berjalan dengan baik.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pilihan yang salah sangat tergantung pada pilihan kamu jika kamu memerlukan desktop atau Laptop, karena kedua perangkat ini akan digunakan oleh kamu untuk tujuan yang berbeda. karena ada perbedaan mendasar yang harus dipahami untuk kedepannya.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ketahui Performa Website Dengan 4 Tools Ini</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/cek-performa-website/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/cek-performa-website/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sebuah website harus memiliki tampilan yang menarik dan konten yang berbobot agar pembaca betah berlama-lama untuk terus membaca blog kita, apalagi blog yang biasanya memiliki banyak konten berupa teks sampai video.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tapi jika website menarik akan tetapi lambat saat diakses itu menjadi sebuah masalah yang lumayan krusial.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Karena bisa jadi calon pembaca kamu akan meninggalkan blog kamu karena &lt;em&gt;lelet&lt;/em&gt; saat diakses.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Maka dari itu saya akan menyebutkan beberapa situs untuk membantu kamu mengecek kecepatan dan performa dari website, agar kamu mengetahui apa yang perlu diperbaiki agar website/blog kamu bisa diakses dengan cepat.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bearblog, Platform Blogging Yang Sedang Nge-trend</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/platform-blogging-bearblog/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Aug 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/platform-blogging-bearblog/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Pada saat ini ada banyak layanan yang memudahkan kita untuk membuat website dan blog, sebut saja blogspot dan wordpress yang banyak digunakan untuk berbagai macam keperluan.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Saat ini yang sedang nge-trend di para user threads yaitu &lt;a href=&#34;https://bearblog.dev&#34;&gt;bearblog&lt;/a&gt;, platform blogging yang jauh lebih simpel dan minimalis dibandingkan wordpress dan blogspot.&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Daftar&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Atur nama domain&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Pilih tema&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Menulis&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;Ya sesederhana itu menggunakan platform bearblog, simpel bukan?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mungkin kamu perlu mempelajari hal baru, yaitu menulis dalam format markdown. Mudah kok, ada banyak tutorial di google dan bisa dipelajari juga pada dokumentasi platformnya.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>9 Tips Membeli Laptop Bekas</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/tips-membeli-laptop/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/tips-membeli-laptop/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Kebutuhan akan laptop menjadi hal yang hampir wajib di hampir seluruh kegiatan kita sehari-hari.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Namun budget setiap orang bisa berbeda-beda. Ada yang mudah sekali mengeluarkan uang dan bisa bebas memilih apapun tipe maupun spesifikasi yang diinginkan.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tapi ada juga yang super selektif dalam memilih laptop laptop yang tersedia begitu banyak spesifikasi yang beragam dipasaran.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tentu ini menjadi problem yang cukup membingungkan terutama bagi yang ingin membeli laptop pertamanya dengan dana yang cukup terbatas, maka membeli laptop bekas menjadi pilihan awal dibandingkan laptop baru yang selisih harganya cukup lumayan.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>9 Cara Santri Bisa Betah di Pesantren</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/cara-agar-betah-di-pesantren/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Aug 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/cara-agar-betah-di-pesantren/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Belajar di pesantren menjadi salah satu cara agar terbiasa dengan pola hidup lebih disiplin dengan bimbingan asatidz yang akan membimbing kita untuk betah di dalam lingkungan yang lebih baik, &lt;em&gt;Insyaallah&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ada kekhawatiran dengan kondisi lingkungan yang berbeda dan tentunya harus ada kesiapan untuk tinggal di pesantren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Beberapa tips di bawah ini semoga bisa membantu kamu agar bisa lebih betah saat kamu di pesantren&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;perbaiki-niat-kamu&#34;&gt;Perbaiki Niat Kamu&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Pada poin pertama ini sangat penting loh, kalau niat kamu nggak diperbarui setiap harinya, bikin kamu merasa nggak nyaman dan bahkan nggak betah.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kenangan Masa Kecil Yang Tak Terlupakan</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/kenangan-masa-kecil/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Aug 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/kenangan-masa-kecil/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Teringat masa kecil banyak pengalaman menarik dan seru.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dalam kamus semasa kecil nggak ada kata “baperan” iya gak sih?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Main dan berantem juga hampir tiap hari.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Yang kelahiran 90-an pasti merasakan banyak sekali permainan tanpa gangguan smartphone dan kawan-kawannya.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Terkadang juga pulang dalam marah atau kesal karena ada sedikit masalah dengan teman. Hehe..&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Walau seringkali kita suka berantem, tapi tidak menghalangi untuk tetap bermain keesokan harinya, seperti tidak ada masalah sama sekali.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Serabi, Camilan Jadul dengan Rasa Juara!</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/camilan-jadul-serabi/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Aug 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/camilan-jadul-serabi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Di pagi minggu yang cerah banyak sekali yang menjajakan makanan di pusat keramaian, salah satunya di OSG (Open Space Gallery) yang berlokasi di antara Desa Bojong dan Desa Linggasana.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lokasi yang cukup ramai dikunjungi untuk jalan santai atau olahraga ringan sambil memilih kira-kira kulakan mana yang cocok untuk sekedar melihat atau bahkan dibeli produknya.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Saya jarang membeli jajanan di sini, karena sudah terlalu mainstream. Kalaupun beli biasanya saya memilih donat supaya mengganjal perut di pagi hari yang masih kosong.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pola Pikir Akan Negatif Jika Kamu Belum Melakukan 3 Tips Ini</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/cara-memperbaiki-pola-pikir/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jul 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/cara-memperbaiki-pola-pikir/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dalam melakukan kegiatan, pola pikir akan mempengaruhi kesehatan mental sehingga menjadi penting di setiap lini kehidupan kita, menentukkan pula apa yang akan kita lakukan berikutnya.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pola pikir yang positif harus dibentuk dari diri kita sendiri, dan tidak mungkin orang lain yang melakukannya. Tidak perlu bukti ilmiah, bahkan hampir setiap orang pasti pernah merasakan efek dari pola pikir.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Salah satu contohnya efeknya yaitu: susah untuk melangkah maju, waktu terbuang sia-sia, bahkan tubuh bisa menjadi lemas lantaran tenaga terserap habis oleh pola pikir yang negatif.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
