<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Teknologi on Jundi Mubarok</title>
    <link>http://localhost:1313/categories/teknologi/</link>
    <description>Recent content in Teknologi on Jundi Mubarok</description>
    <generator>Hugo -- 0.148.2</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Aug 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/categories/teknologi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Pilih Mana, PC Atau Laptop</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/pc-atau-laptop/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Aug 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/pc-atau-laptop/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ada dilema besar saat membeli komputer. Proses pengambilan keputusan membawa Apa, Bagaimana, Yang mana dan faktor penentu yang bergantung pada Pilihan di luar harga, merek, dan kenyamanan.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Desktop PC atau Laptop? Kita cenderung membuat keputusan yang salah dengan tergesa-gesa dan menyesalinya jika segala sesuatunya tidak berjalan dengan baik.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pilihan yang salah sangat tergantung pada pilihan kamu jika kamu memerlukan desktop atau Laptop, karena kedua perangkat ini akan digunakan oleh kamu untuk tujuan yang berbeda. karena ada perbedaan mendasar yang harus dipahami untuk kedepannya.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ketahui Performa Website Dengan 4 Tools Ini</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/cek-performa-website/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Aug 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/cek-performa-website/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sebuah website harus memiliki tampilan yang menarik dan konten yang berbobot agar pembaca betah berlama-lama untuk terus membaca blog kita, apalagi blog yang biasanya memiliki banyak konten berupa teks sampai video.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tapi jika website menarik akan tetapi lambat saat diakses itu menjadi sebuah masalah yang lumayan krusial.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Karena bisa jadi calon pembaca kamu akan meninggalkan blog kamu karena &lt;em&gt;lelet&lt;/em&gt; saat diakses.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Maka dari itu saya akan menyebutkan beberapa situs untuk membantu kamu mengecek kecepatan dan performa dari website, agar kamu mengetahui apa yang perlu diperbaiki agar website/blog kamu bisa diakses dengan cepat.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>9 Tips Membeli Laptop Bekas</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/tips-membeli-laptop/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Aug 2025 08:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/tips-membeli-laptop/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Kebutuhan akan laptop menjadi hal yang hampir wajib di hampir seluruh kegiatan kita sehari-hari.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Namun budget setiap orang bisa berbeda-beda. Ada yang mudah sekali mengeluarkan uang dan bisa bebas memilih apapun tipe maupun spesifikasi yang diinginkan.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tapi ada juga yang super selektif dalam memilih laptop laptop yang tersedia begitu banyak spesifikasi yang beragam dipasaran.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tentu ini menjadi problem yang cukup membingungkan terutama bagi yang ingin membeli laptop pertamanya dengan dana yang cukup terbatas, maka membeli laptop bekas menjadi pilihan awal dibandingkan laptop baru yang selisih harganya cukup lumayan.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
